HKBN 1000M同100M就到期，請出招

7月到期,來吧

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow

代朋友貼

NowTV 皇牌優惠$99公居屋 自選2個組合。
睇波 英超 西甲 平均$209月費。

網上行寛頻光纖 100M 低至$98/月 免安裝費
另有轉台Plan、大專生Plan等優惠

2月15號前上台可享NowTV獨家64場世界杯比你睇! ! !
限時優惠，火速登記。

Whatsapp：

Telegram：